新既一個星期 一定會好天的！！！係唔係呀 -3-

熊軍

唔係

唔洗包頭

你呀媽個波罩你

準備數錢？

今個星期一定唔洗包

一開post 就升啦ig

保守d drop to 25000ok??

千跌之日只係推遲左姐
麵哥同沈大師根本冇做錯到

又被麵仔燈

又燈

麵仔買左咩過夜

加油

希望

put ar

你必勝
中美傾唔掂 跌

不問價跟你

殺死媽咪狗
劍指3幻3

咪咁賤啦

麵仔好心咪成日鳩噏啦

屌你 我啲熊呀

麵仔又暴力救市

大dodo反擊戰

大dodo 一把火燒盡赤壁
談笑間 熊証灰飛煙滅

唔再出聲？

多謝祝福牛軍

又話收聲，姣婆守唔到寡

神燈

哈母太郎：

面囝

大dodo. 頂住呀

家燕姐都識買

熊熊哈！！！！

289 一定係宇宙能量合金頂

麵麵隻熊熊放左未

多謝買左put既柒頭

跟

玩完

0.049

麵神佢7K本 已經豬咗4K

熊仔反擊了